有用twitter嘅入嚟幫手推到上 trend

retweet加like 加埋#freedomhk #antielab #antielabhk #literatehk 之類 推爆佢

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！